gary哥哥?冇人識你喎

邊個

對眼做吊針做到瞓覺都合唔埋